究竟今次gme仲可以玩幾耐？

希望大家都量力而為，
唔好賭身家....

一個禮拜最多

已經玩完

應該一兩日 班大戶磨撚左50成個月都未平倉就抵佢地死

星期五前好走啦

in已all, 睇32857

兩日

起碼過千

升到400可以開始short

過左成個月乜班人仲未平倉

心水價set 400-500

大戶50平都要輸唔少

今次好難估，但係有好戲睇。
因為啱啱先完咗聽證會照計d券商暫時應該唔敢再使橫手。真係要夾嘅有機會去返上次d位。

咁佢地500short落黎都賺唔少

600期權...

得5股$55驚西

又黎過

Reddit話100k

跟！

溝貨

沽落嚟，唔洗還？

有人放就係
你估唔洗平咩

雖然我都覺得有人buy high sell low